［有圖］黑客洩哈利波特天機 海格妙麗難逃一死

鞭屍？

Hack 完咪改結局 有幾出奇？

風情點解無左一半 樓主拎左黎打飛機?

咁都睇到你係勁既

呢位會員你離題

寫定幾個結局？

Yes

一日未出版, 作者都可能會有野改
hack黎都冇用

2007年6月22

頭先執野見到以前中學雞d剪報 仲有少量睇唔睇？

好呀

come on

華生

典解有負皮??

離譜喎

可惜以家無得腸油

仲要cut淨個頭，蒙頭入閘j下半身

你拎左風情做剪報

係要jer我張風情

睇著d本地先啦